又一城疑死人單嘢 唔夠3日就冇人理

日日發生咁多暴行

又一城個手足犧牲得好慘呀

無計，呢兩日黑警瘋狂發癲，spin 走咗
大家要記得呀

係
一定不可以忘記

而家攻埋city呀

有冇個整合等大家記得 香港人真係金魚記憶

大家自己有責任提自己too

理，但依一刻唔好意思都要講聲
中大城大打仗喇
依單一定會再提

個手足提堂未？

日日有新野
記唔晒

跳樓烈士
死左
中槍
盲左
被姦

都無人理

明白
當然

推

唔係金魚記憶，係太多單跟唔切
Btw幫推

都要推

係太多事發生啦
交通警車人 開槍殺人 中大大戰

周同學

所以呀周生屋企人嗰日話要冷靜下唔好開花真係直接令到個仔既犧牲冇哂價值

每一單都唔應該被忘記

因為冇人再發起裝修

太多事發生，有無易到手足相